有冇人炒外匯

aud chf 都跌到好低下
有冇人會入貨

英鎊都跌得好勁，係咪入手好時機 出年有冇機上返11

GBP成個勢都向下 唔好估底啦

AUDCHF仲有得跌

高盛話AUD跌到年底，睇你信唔信

會唔會跌到年底唔知啦 但暫時睇圖完全冇轉勢跡象 繼續係Down trend

佢果邊啲銀行好似有好多問題，但無追開唔太清楚。